8plus >>>>iPhone X

真實用家用後感

D人話X個screen大過8 plus喎

得個長字

仲有無咩建設性提議

除咗個faceid好用啲之外 真係

點真實用家用後感？買哂兩部用？

膠咩

笑死人
iPhone X 5.8吋
iPhone 8 plus 5.5吋

你試下睇相就知個分別

你笑咩?

下, 個 gesture 好正

你就真係笑死人

長但幼到牙簽咁有鳩用?

話5.8長過5.5第一次買電話

8plus屈機

8 plus 個mon 真係大個 X, 特別係你睇片或者d app 要用橫向。分別會仲明顯。

X 好處係又想單手又想大mon 既人用

利申： 8 plus 轉 X

X 好處只係又想有雙鏡又想好拎嘅嘅人用,

講真個Mon 長果少少真係WFC. 睇野都只係Focus 一個Area,
睇完就向上Scroll, 分分鐘個Moon 下面1/3 仲要比手指公長期遮住睇唔到.

剩係講睇片18/9 又太闊都係左右斬黑邊(呢個我唔怪APPLE, 而家部部都開始18:9).

你試下8仔Size 有雙鏡, 我諗X 少一半銷量.

如果non plus有雙鏡 即刻放左部8Plus

好多game個畫面都細佐好多

扣返m額個位其實差唔多，仲要窄左，變樣係細過plus，但手感我覺得唔錯，易渣過plus

Btw 想問樓上雙鏡有咁必要咩？鏡深就假到仆街，個遠焦距又唔係咁常用，我覺得可有可無